人生差唔多三十年 終於揾到四個字可以應對所有不幸

事源連登仔對每樣野都有一個好獨特嘅睇法 經過琴晚幾個柏麗灣同埋幾個不幸事情既post 我終於領悟四個字比子華神既:『搵食姐 犯法呀 我想㗎』更強大

預左㗎啦

依四個字可以完美套用係任何情況 做倫敦金比人拉 預左㗎啦 做Mk 比人打預左㗎啦 買小米電器三日就收皮預左㗎啦 舉個例醫生可以咁樣回應一屍兩命既不幸家屬: 生仔有風險 一屍兩命預左㗎啦 雖然可能行唔出醫院門口

如果想加強語氣可以配合埋關我咩事 一齊使用效果更佳

真係好想聽子華神既語氣講一句 關我咩事 預。左。㗎。啦

你真係呢

真㗎 你試下去隔離d post 基本上咩都可以咁回應

樓主on9

你都預左有人咁講㗎喇

一個字：哦